原價放Ed Sheeran 1張

如題
$1288+$15手續費
有意聯絡

實名制喎 點入場

唔駛實名真係狗衝同你買咗佢嚟睇oor

Sor 9 幫frd放冇問清楚
佢又冇講
對唔住巴打們

大家冷靜。買果個都去睇就可以。
唔係張張都有名。。。

仲有冇一張飛呀？可以跟你一齊入場，就唔怕實名

Thanks: